Запліснявілий бандит
Хирлявий цвілий мрець
Культист з грибком замість обличчя
Порослий грибком чоловік
Людиноподібна ходяча спора
Сцвіліла двонога істота
Великий гриб з ногами
Однорукий зацвілий контрабандист
Поросла цвіллю людина
Дівчина з грибоподібним тулубом